你地點睇家下啲年輕人？

年輕人有發憤上進既心，個個都力爭上游。

年輕人就hea工，覺得生活平穩就夠。

正評：支持上進心
負評：支持無進取既心態